如果火鳳要拍真人應該搵咩人？

如題
小孟係咪要搵偽娘？

劉備 蔡一智

陳宮 用返郭鋒

火鳳有出舞台劇 你可以睇下佢用咗咩人

好樣衰

唔係太match

唔錯呢個

呂布一定係陳啓泰

點睇都係馬德鐘啦下話

徐榮搵番徐榮做

十

華雄

都match

啲人啲眉應該都幾難攪

萬能KEY 馬德鍾
三國無雙呂布

諗起呢張

係火車笑到仆街

又出佢